最大贏家

2月4號：

以架：

俄羅斯

全部無晒眼，差咁啲嘢